樓又男人供，飯又男人煮，家務又要男人做，又唔想生仔，咁女人仲有乜義務？

女人係咪只需要嘆世界？
男人比唔比一流生活女人就係罪過？

俾你屌囉

閪鑲左鑽石

如果扮玉潔冰清呢？

衰d講句唔死都冇用

我有俾你屌架

如果你條女係林鄭, 你肯唔肯先?

唔係話當女係肉便器
但部分女人既價值只係比人屌

做女人永遠會錄得帳面純利

毒撚ff完要幫人埋單
依家仲ff成家立室
先唔講有冇女 你都冇首期點撚俾你供呀
仲ff要煮飯要做家務 狗飯你就識煮

飛左佢啦

唔好咁話女人
係港女先係咁

比女人咁嘆，轉頭咪比頂帽你戴下

咁係因為你食唔住條女
你當正佢少奶奶咁寵唔反抗，淨係識上連登開po係你問題

係呀樓主你番說話應該比佢講
要振夫綱呀 第一步去食老麥先啦